Já a moje rodina .
Jmenuju se Eva .
Jsem z Ruska .
Mám malou rodinu .
To je má matka a moje kočka .
Matka se jmenuje Eva a kočka se jmenuje Líza .
Teď má rodina bydlí v Rusku .
Mám taky babičku , tetu , strýce a bratrance .
Líbí se mi moc má rodina .
Myslím , že má rodina je nějlepší rodina pro mě .
